PS4 Fifa18棄垃圾ut

賣coins 有無人要 有70萬到 快
唔撚玩垃圾驚

因為玩得廢

平過淘寶 有無人要

唔會 最多清晒你啲coins
你買完即刻用撚晒佢就得
信不信由你

你加我傾

垃圾驚

啱呀

堅垃圾 我都棄撚左

推